---
title: Politische Orte in Stuttgart
---

Hier findest du unkommerzielle, emanzipatorische und linke Orte in Stuttgart und Umgebung. Die Liste reicht vom linken Zentrum über Gemeinschaftsgärten, Theater, Selbsthilfewerkstätten bis zu selbstorganisierten kulturellen Veranstatlungsorten. Die meisten sind often für Mitstreiter\*innen, die sich politisch oder kulturell engagieren wollen.
